港隊友賽巴林 球迷再噓國歌 高喊「We Are Hong Kong」

香港足球代表隊今晚在旺角大球場友賽巴林。有球迷再次在奏唱中國國歌時，發出噓聲。另有球迷高叫「We Are Hong Kong」的口號與展示「Fight for Hong Kong」標語。有球場保安呼籲拍攝人士「唔好影啦」。

現場所見，幾個看台均傳出噓聲，有球迷用區旗蓋頭，背向球場舉中指。同時，大批記者在場拍攝，並在國歌環節後離開看台範圍，引起部分球迷不滿，指罵：「你哋嚟影波定影人？」

開賽前夕，球迷進場前排隊通過安全檢查。球場門口的足總工作人員亦檢查入場者的隨身物品。同時就現場所見，警方派出不少便衣警員，於場外戒備。

上週，全國人大常委會通過將《國歌法》納入香港《基本法》附件三，政務司長張建宗曾表示，港府將展開本地立法程序，但未言會否諮詢公眾。市民及非建制議員關注國歌法立法細節，擔心在大型活動如球賽、賽馬會否有市民誤墮法網、觸犯國歌法。

另外，港隊上月10日在主場香港大球場以 2-0 擊敗馬來西亞的亞洲盃外圍賽中，有球迷噓中國國歌。亞洲足協決定對香港足球總會發出警告，並指如有再犯，或會嚴懲。

Hong Kong is NOT China

現場所見，幾個看台均傳出噓聲，有球迷用區旗蓋頭，背向球場舉中指。

球迷好波
fuck chi-na

好波

果百幾個差佬入場做乜野

fucking 支那

恐怖襲擊啩

各大民主牆寫hong kong is not china
然後啲中國學生就會好嬲加but belongs to

查實噓同唔尊重個關系係邊?

我淨係見到一班熱情既香港人支持香港隊

有記者影球迷仲邊使立國歌法

想嚇鳩人

中國

Ho ball

亞洲足協主席係邊個
殺左佢

可以點呀
一人一個um住人把口唔俾噓咩

波臺狗終於做到嘢

Hong Kong is NOT China. Hong Kong Independence.

Cc台：整5毛list疲於奔命，港隊不了